<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: 吐槽 | To Be Your Salt]]></title>
  <link href="http://bigbear2017.github.io/blog/categories/tu-cao/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://bigbear2017.github.io/"/>
  <updated>2016-06-08T23:04:04+08:00</updated>
  <id>http://bigbear2017.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Cao Nannan]]></name>
    <email><![CDATA[sei_michael@126.com]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[产品吐槽贴-不吐不快啊]]></title>
    <link href="http://bigbear2017.github.io/blog/2014/03/27/chan-pin-tu-cao-tie-bu-tu-bu-kuai-a/"/>
    <updated>2014-03-27T21:19:25+08:00</updated>
    <id>http://bigbear2017.github.io/blog/2014/03/27/chan-pin-tu-cao-tie-bu-tu-bu-kuai-a</id>
    <content type="html"><![CDATA[<h5>版权声明：本文所有内容都是原创，如有转载请注明出处，谢谢。</h5>

<h2>华为手机</h2>

<p>至今买了两个华为手机了，只想用一个词来形容，失望。曾经我认为华为是中国的希望，国产手机的骄傲。可是越来越觉得，是时候让你们知道你们到底有多么糟糕。</p>

<h3>荣耀6</h3>

<ol>
<li><p>按键设计的错误: 这款被认为是华为经典的机器，设计上却有着巨大的漏洞。把按键放在屏幕上？我知道这个是安卓那些开发者的想法。但是开发和产品总是有那么一点点的差别。这么大的设计改变，你们做过A/B Testing吗？你们有调查过吗？你们有看到几家的手机厂商这么干的？你们家对面的小米这么干了吗？估计竞争对手心里都乐开花了吧。这一点，这款手机就基本上就掉了一半分。并且荣耀7也是这么干的，基本上你们已经没希望了。</p></li>
<li><p>后盖是用胶粘的: 天啊，有没有搞错？就算你想学苹果的那种全封闭风格，那你学的正常点行么？用双面胶粘，你确定么？最好的双面胶能撑多久？我完全想不通，手机后盖竟然用双面胶。这难道就是华为品质？如果想学苹果的风格，最起码你的后盖是使用螺丝封闭起来的。你是故意让用户一年换一个手机的吗？一个苹果可以用四年，你一个手机用一年，你的性价比比别人低了一半了好吗？而且我用的还是华为？为了这个，我还曾经跑过华为的售后。其实我买手机，永远都不想去你们的售后。永远。</p></li>
<li><p>存储太小了。你自己有用你们的手机吗？目前苹果128G的都有了，跟别人拼配置的安卓手机竟然还在16G的时代。已经感觉低了至少2代了。</p></li>
</ol>


<p>那下一个手机买什么？我想买锤子，看起来不错，惊艳。</p>

<h2>杭州东站</h2>

<p>杭州真的是一个很美的城市，有美的像西子的西湖，有好玩的宝石山，宝石塔。虽然我只是去过这么几十次杭州，我也已经深深地爱上这个城市。但是，每一次去杭州东站的时候，我都实在控制不住自己，有想吐槽的冲动。一个这么大的火车站，每天要有几万甚至是上几十万的人口，竟然就这么几个<em>厕所</em>。并且，很多地方是空的，什么也不干。相对于来说，上海虹桥火车站就非常棒。每隔几步就是一个厕所。非常方便。即使虹桥的人，明显比杭州东站人多，可是却不觉得上厕所很麻烦。
<em>请早点多建几个厕所</em></p>

<h2>易到用车</h2>

<p>易到用车真心便宜，充100返100，然后我就冲了400，使用了两次 ，我就后悔了。</p>

<ol>
<li>那个所谓的Young!，原来都是不认识路的新手，就是这么young。连你在哪里都根本找不到。</li>
<li>易到的开发也实在是搓到家了。本来能够定位到用户在哪里，司机在哪里。可是，可是，你竟然不为司机导航。所以司机还要自己关闭易到，然后打开高德，然后导航。如果地址说的不是很清楚，那么司机根本找不到。</li>
<li>更搓的是，上面显示的数据明显不真实。说什么附近有6000个司机，全是假的。60个都不到。你懂的。</li>
<li>怎么办？以后再也不使用Young!了。还是使用经济型的车，这样方便点。</li>
</ol>


<h2>微信</h2>

<p>微信最近有问题了。可能是用的人太多，在使用视频聊天的时候，会出现断的现象，然后需要重新连接。用户体验很不好。导致我不得不使用QQ视频。</p>

<h2>QQ</h2>

<ol>
<li>QQ视频很搓的好么？老是利用重力感应器，它会造成屏幕闪的，你们自己不测试的吗？如果你用了，你最起码设置一个可以关闭的地方啊。无法关闭！！！！如果我躺着聊天，然后屏幕就一直在抖。不知道QQ的产品经理都是干什么的。</li>
</ol>

]]></content>
  </entry>
  
</feed>
